求下香港有車既人即刻入中大

有車既即入

有車既即入

有車既即入

無時間啦頂住呀香港人

推

真係好需要大家

有車既即入

塞住路唔好比狗增援

Push

SOS

重現青馬車陣

do it

德福廣場外大量防暴

香港人廢柴黎咋
你以為真係會有人呀

入黎呀

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

快啲入黎呀唔該

可能你 和理非
但唔需要做啲咩

揸架車出黎就夠

來回塞住都得

驚俾人燒屋

係沙田塞緊

要冰

第一手資料

冰呀

出血未有白車